張曉明密令福建十大富豪科水三億，出刀教訓示威者，緊急呼籲8月11日東區遊行必須極小心！!

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

用三億就想福獨會唔會太天真

三億？！

啲傻仔刀手自費黎香港架喎
西環袋曬下話

下個月又拎呢啲錢去買樓

有冇福建義士解下話
我就咁行下街就2000，你地呢

張小明要
指亂製暴